香港低下層就係公屋仔？

我識既公屋仔 佢地環境都差

係
利申公屋

住尚德？

做廚房，跟車，地盤，sales, 文員，多數公屋仔